我同你地講呀！沙士爆發都咪撚戴口罩呀！

邊個戴我屌邊個老母呀！
要病死就怪個on9政府啦！
屌你老母！

沙士爆發 唔＝你病呀！
唔係一個括免理由！
警告你地咪撚戴呀！